點解連登冇人討論 Qbear2nd 同漏奶

好掛住佢地

其實佢地仲有新歌

唔理高登定連登，佢地本身已經係一個傳奇

好掛住qbear啲變態post

係囉

教宗都無過黎

連登一開個陣
Qbear係高登出post表態
之後

教會歌文化創派祖師

漏奶fans 有無人知佢依家點

練緊野找數

push